成日寫「式」都會寫多一撇

寫到咁嘅樣

個預又係咁

你啲字幾靚

罰抄一千次 寫錯一次從頭寫過

乜得我先會咁寫錯嘅咩？

有時寫得快都會寫錯

係有ga!

樓主小學雞？

最on9試過咁

由細錯到大 好難改

原來我岩

渣ga

樓主下次可以咁諗
個式字同兵器冇關，所以唔係從戈，冇一撇
預字個音係跟予，所以左邊唔係矛，冇一撇

寫錯牌字嘅
可以諗啤牌係一片片，所以左邊從片

幼/幻字
個幺手快寫成糹

睇多啲書好啲喎

有冇諗過自己係讀寫障礙

我都會係咁

其實肯留意下個字嘅部首/偏旁同個字嘅意思/讀音有咩關係已經可以寫少好多錯字

學到野

我係寫幻/幼要load一陣

中文字小睇小寫先有呢個問題啫

通通一樣
「臨」字手寫嘅話有時都會左右調轉

但係武字同兵器有關都無一撇

係喎 或字點解又有撇嘅